{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043346",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002023572?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 플랜비펜션 (감성숙소, 복층, 리모델링) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者はペンションに入室できず、追加人数がいる場合には事前に連絡してください。 追加人数がいる場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 各ペンションごとにペットと一緒に入室できない場合もありますし、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を必ず守らなければならず、客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。 直火方式の魚や焼肉や個人的な炊事道具の使用は禁止され、客室内での喫煙は許可されません。 また、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約をするには現場に到着する前に事前に予約しなければならず、利用後はきれいに整理し、メゾネットタイプの客室では児童と幼児の安全に注意しなければなりません。 客室ではIPTVとWiFiが使用でき、基本的な調味料も提供されます。 駐車は10台まで可能で、周辺には蓮池、仏国寺、慶州民俗工芸村、瞻星台などの観光地があります。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後15時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には事前に連絡してください。追加人数がいる場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "各ペンションごとにペットと一緒に入室できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を必ず守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での飲食や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式の魚や焼肉や個人的な炊事道具の使用は禁止され、喫煙も許可されません。"
        },
        {
            "question": "騒音や迷惑行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が起こった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約は事前にする必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約をするには現場に到着する前に事前に予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが使用でき、基本的な調味料も提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には蓮池、仏国寺、慶州民俗工芸村、瞻星台などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 554
    }
}